跨越八年的新娘 集中討論區

今日睇完 超級感動 推薦大家睇
要守護一個人八年需要好大勇氣

男主角係車喊個幕

留名

佐藤健

飛已買星期六睇

睇完官方條真人記錄片 有d幻想破滅

尋日睇左

係咪會睇到喊

今晚單拖睇

聽日睇

岩岩睇完 喊足半場

我係仔都喊足半場，睇埋真人段片喊到

之前12月左月日本上TBS已經搵左真人

單拖+1

睇完

首歌好正

表白我健

睇完真係會對佢加印象分

男主角喺車喊同女主角喺船睇返啲片搞到差啲喊，
但係女主角記唔起佢地之前一齊過既回憶硬係差咁啲，
不過based on 真人真事既話都接受個ending 既，
始終世事無完美

可能期望過高，男主角喺車入面喊的確幾催淚，但之後劇情開始令人覺得悶同冗長

唔知係演員既演技問題定套戲要跟返真人真事，
之後的確有啲悶
我本身好期待有個位可以令到女主角記返起啲記憶然後happy ending，
但真係期望過高

呢套大致估到曬啲劇情 同埋走勢有啲悶 不過男主係車喊個下我都差啲喊 同埋片尾曲好撚好聽
反而明天的我與昨天的你約會好睇啲 呢套喊死